報警救唔到大家 報消防可以6分鐘到場 止血先

消防6分鐘內一定到場！

唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！

記低佢
27232233 消防
27353355 救護

當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

順便建議每次報999都開錄音，有任何投訴/要起訴因為警務處999報案中心不作為導致市民受傷要負責都有證有據

無用，投先打過曬，連大埔分區，一係唔通，一係HEA 9你

連大埔分區都打埋

警定消？